吊奶星恩地呢個look淫到想禁住佢來吊= =

個衰妹做埋咁多gym肯定日日約啲大隻仔扑野>_<

apink最新扑野排行榜:
恩地(黑色) > 夏榮 > 恩地 > 普美 > 南珠2.0 > 搓龍 > 孫偽女神

想吊夏榮多d 件衫淫能到..

但係恩地淫賤微笑有種夏榮仲未有嘅女人味...

應該是咁囉ching：
蝦翁>搓龍>大口排>大媽>偽女神>男豬>男豬2.0>偽女神2.0

點睇都係南豬排最尾啦-.-

咪撚癲啦

個口大到含2條

點解叫 naeun 做 偽女神?